[法律JJ非三毛] 火攻 成本高效用低 唔好送頭呀

附上學生證 證明唔係三毛非分化

1. 縱火係法律上 係同謀殺強姦一樣咁大罪
最高可以判終身
縱火好難打甩
只要證明到係有心放火就得

第200章《刑事罪行條例》 第60條摧毀或損壞財產
(2)任何人無合法辯解而摧毀或損壞任何財產(不論是屬於其本人或他人的) ——
(b)意圖藉摧毀或損壞財產以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害，
即屬犯罪。
(3)用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。

63.罪行的懲處
(1)任何人犯第60條所訂的縱火的罪行或第60(2)條所訂的罪行(不論是否屬縱火)，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。

2. 縱火喱條罪性質上同非法集結同暴動唔同
當我地爭取到5大訴求唔告義士
縱火極有可能會照告
我地唔係講好要齊上齊落嫁咩

3. 消防效率咁高 放幾分鐘火就救熄啦
為幾分鐘火 俾人判終身 值咩?

4. 如果太大火 好易傷及無辜市民 同我地成日屌警察係民居放催淚彈有咩分別
天琦封信提我地: 我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？
我相信 如果大家放火而有任何死傷 一定會令我地距離目標更遠

各位義士唔好送頭呀

push

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

push

你話出水炮車 就話用雞尾酒姐
依家似乎未到時候

尖沙咀快走，又爆動罪 唔值

而家告暴動都莫須有

仲講法律

火有時唔係你控制到的

仲有過埋85先啦

但縱火唔係莫須有
有放就會入罪
甚至放個幾分鐘就俾人救熄嘅火都係縱火
仲要坐終身呀

你仲鼓勵義士放火
係咪佢地放完 你代佢地坐終身呀

Push

推

lm

推到前線睇到

一推再推

推上熱門

尋晚堆火
Camp fire都大過佢
但入罪一樣入縱火
咁就真心唔抵

其實燒一堆垃圾效用好似不大，，用酒反而有用過燒一堆垃圾一係唔好燒，好似樓主講，好大罪

依家係增加和理非接受程度

唔好過火住
關鍵時刻再用火

真心唔抵